東九龍居民委員會7月19日會慶!

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

7月19
19:00
新光中心三樓

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

push

7月19日星期五，親共組織「東九龍居民委員會」有個國慶酒會，在黃大仙新光中心3樓富臨酒家，出席嘉賓有李慧琼，黃國健，謝偉俊，柯創盛，仲有中聯辦官員，大好時機向佢地表達意見！

推

好想去

其他區既人可以去？

留名等取消

去樓下一睹中聯辦官員同琼子風采，個個都可去！

李慧琼子
今個暑假慶祝活動一籮籮

哇 七點 唔出席點好意思呀
一定支持！

可以見到咁多建制派議員
好想同佢哋交流交流

仲有陳婉嫻

係咪有餐食？我去我去

好開心咁喎
我都想開心埋一份

我都想開心一下

嘩

收到
唔好又縮，大家一齊賀一賀佢

正 咁好餸
一定要去食

咁要去踩場啦